拜登：不會公開批評習近平在港行為 中國將為侵犯人權付出代價

美國總統拜登表示，向國家主席習近平表明美國總統要體現出美國的價值觀，為人權發聲，但自己不會公開批評習近平在香港的行為及對新疆維吾爾人所做的事，以及他試圖以武力處理台灣等，強調中國將為侵犯人權行為付出代價，美國將與國際社會一同促使中國保護人權。 拜登星期二晚黃金時段出席電視節目時，提及早前與習近平通電話，指習近平明白不同國家的文化有不同規範，各國領袖都要遵從，亦知道中國為侵犯人權的行為面對後果。拜登指，中國非常努力希望成為世界領袖，但中國需讓其他國家有信心，才可成為真正領袖，如果中國繼續作出與基本人權背道而馳的行為，將更難成為領袖。 彭博社報道指，拜登正在為中國政策團隊招兵買馬，部分負責檢視上任特朗普政府的政策，包括「清潔網絡」倡議，團隊對華政策是先與盟友合作，但報道指部份成員過去演講內容基調與特朗普對北京的強硬態度吻合，反映拜登政府不會恢復到中美和解時代。

個仔可以屌咗10萬個中國處女，當中一半未夠14歲，一半同老豆一齊屌。

已內部訓斥

咁佢依家算係不點名批評定係指習近平係香港唔算侵人權?
好心佢出少句聲 一無稿讀講野就on99 直又唔係曲又唔係 都唔知做乜

敗登：你遲早俾天收
講完等於冇講
中共作惡咁多年 俾天收未
真係天滅中共咩

拜登：你會有報應既

敗登係咪驚犯宇宙國安法比人拉

付出幼幼作為代價

走住屌

你打完飛機都會呆幾個鐘啦
何況佢日日都屌幼女

做總統都唔敢講

香港海外研究生民主聯盟成員、加州大學爾灣分校社會學博士生 - 莫哲暐

莫狗fb:

莫狗IG:

登: 你阿媽係女人

正想咁講

這些人

書讀得半桶水

走出來指點江山?獻世至真

敗登: 有支那幫手印假選票 真是好朋友

拜登人內心:
習總我老闆
中國幼幼太正了

成班國際線登粉炒晒車

karma man

中國: 哦

拜中國登: 香港人,我做左野架啦

有冇英文報導。我想知 exact wording.

隔離post 有人打左

And so the idea I’m not speaking out against what he is doing in Hong Kong; what the Uyghurs in western mountains in China; Taiwan and One China Policy by making it forceful. He gets it. Cultural either are different norms in each country and their leaders are expected to follow.

拜登：中國長期被西方妖魔化 維吾爾種族屠殺不過是中國文化規範

唔通佢有香港身分證